我而家出門口

即刻出門口!!!

我知有人驚比警察點相 又問着咩衫 上唔上gear

而家係一個合法集會洗驚佢地點相咩 如果你真係好驚既咪跟住大會指示行完就返屋企

今次集會係要表示我地追求五大訴求 進求民主既決心 所以人數一定要多

總之即刻出門口無需考慮